	Задание:
	
	Используя язык Java необходимо написать метод объединения имеющихся цен с вновь импортированными из внешней системы. Также необходимо написать unit тесты, для проверки хотя бы некоторых возможных вариантов.

	Требования к оформлению:
1) Сборка проекта и запуск тестов при помощи maven или gradle.
2) Получившийся код должен быть размещён в системе контроля версий. Предпочтительно использование Git на публичных сервисах (GitLab, GitHub, Bitbucket).
	
	Каждый продаваемый товар, имеет свою цену. Цен у товара может быть несколько, каждая цена имеет свой номер, принадлежность к отделу, период действия и значение в валюте. 
	В базе данных для каждого товара хранится история цен. В один момент времени может действовать только одна цена из цен, с одинаковым номером и отделом. Обычно товар продается по первой цене, вторая, третья и четвертая могут используются для применения скидок (т.е. сработало условие скидки, товар будет продан по цене номер 2). Касса может обслуживать какой-то отдел, тогда она будет использовать при продаже цены указанные для этого отдела.

	Правила объединения цен:
	если товар еще не имеет цен, или имеющиеся цены не пересекаются в периодах действия с новыми, то новые цены просто добавляются к товару;
	если имеющаяся цена пересекается в периоде действия с новой ценой, то:
•	если значения цен одинаковы, период действия имеющейся цены увеличивается согласно периоду новой цены;
•	если значения цен отличаются, добавляется новая цена, а период действия старой цены уменьшается согласно периоду новой цены.
	
	Метод в качестве параметров получает коллекцию имеющихся цен, новых цен и должен вернуть коллекцию объединенных цен, для дальнейшего сохранения в БД. 

	Пример полей класса «цена»:
	long id; // идентификатор в БД
	String product_code; // код товара
	int number; // номер цены
	int depart; // номер отдела
	Date begin; // начало действия
	Date end; // конец действия
	long value; // значение цены в копейках
	
Примеры объединений:
1.
Имеющиеся цены
Product_code	Number	Depart	Begin	End	value
122856	1	1	01.01.2013 00:00:00	31.01.2013 23:59:59	11000
122856	2	1	10.01.2013 00:00:00	20.01.2013 23:59:59	99000
6654	1	2	01.01.2013 00:00:00	31.01.2013 00:00:00	5000

Новые цены
122856	1	1	20.01.2013 00:00:00	20.02.2013 23:59:59	11000
122856	2	1	15.01.2013 00:00:00	25.01.2013 23:59:59	92000
6654	1	2	12.01.2013 00:00:00	13.01.2013 00:00:00	4000

Результат:
122856	1	1	01.01.2013 00:00:00	20.02.2013 23:59:59	11000
122856	2	1	10.01.2013 00:00:00	15.01.2013 00:00:00	99000
122856	2	1	15.01.2013 00:00:00	25.01.2013 23:59:59	92000
6654	1	2	01.01.2013 00:00:00	12.01.2013 00:00:00	5000
6654	1	2	12.01.2013 00:00:00	13.01.2013 00:00:00	4000
6654	1	2	13.01.2013 00:00:00	31.01.2013 00:00:00	5000

Для более наглядного понимания можно представить действие цены (одного товара, с одним номером в одном отделе) в виде отрезков времени:

Пример 1:
Имеем цену:
50

Пришедшая цена:
60

Результат:
50	60	50

Пример 2:
Имеем цены:
100	120

Пришедшая цена:
110

Результат:
100	110	120

Пример3:
Имеем цены:
80	87	90

Пришедшие цены:
80	85

Результат:
80	85	90

